咁快又黎到星期一，祝各位星期一快樂！

李顯龍弟妹發聲明 對李顯龍領導新加坡失信心

召喚新加坡駐連登總領事真文學院毒男